msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

msgid "Logo"
msgstr "심벌 마크"

msgid "Template Field 1"
msgstr "템플릿 필드 1"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Template Field 2"
msgstr "템플릿 필드 2"

msgid "Template Field 3"
msgstr "템플릿 필드 3"

msgid "Template Field 4"
msgstr "템플릿 필드 4"

msgid "Template Field 10"
msgstr "템플릿 필드 10"

msgid "Simple Link here"
msgstr "여기에 간단한 링크"

msgid "Button"
msgstr "단추"

msgid "Selected"
msgstr "선택된"

msgid "Template Content"
msgstr "템플릿 콘텐츠"

msgid "Template Field"
msgstr "템플릿 필드"

msgid "Show On Listing"
msgstr "목록에 표시"

msgid "Select Field"
msgstr "필드 선택"

msgid "Label"
msgstr "상표"

msgid "Select Type"
msgstr "유형 선택"

msgid "Set Value"
msgstr "값 설정"

msgid "No template fields are available!"
msgstr "사용할 수 있는 템플릿 필드가 없습니다."

msgid "Set Values"
msgstr "값 설정"

msgid "Field Name :"
msgstr "필드 이름:"

msgid "Save"
msgstr "구하다"

msgid "Something went wrong try again later!"
msgstr "문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "An empty expected value or display value field."
msgstr "비어 있는 예상 값 또는 표시 값 필드입니다."

msgid "Values set successfully."
msgstr "값이 성공적으로 설정되었습니다."

msgid "Expected Value"
msgstr "기대값"

msgid "Display Value"
msgstr "표시값"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Add Value"
msgstr "가치를 더하다"

msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

msgid "Text Field"
msgstr "텍스트 필드"

msgid "Checkbox"
msgstr "체크박스"

msgid "Radio Button"
msgstr "라디오 버튼"

msgid "Dropdown"
msgstr "드롭다운"

msgid "Link"
msgstr "링크"

msgid ""
"It is a long established fact that a reader will be distracted by the "
"readable content of a page when looking at its layout Content here, content "
"here..."
msgstr ""
"독자가 레이아웃을 볼 때 페이지의 읽을 수 있는 내용 때문에 주의가 산만해진다"
"는 것은 오랫동안 확립된 사실입니다. 여기 콘텐츠, 여기 콘텐츠..."

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Content Description"
msgstr "콘텐츠 설명"

msgid "Max Number Of Sentance"
msgstr "최대 문장 수"

msgid "1"
msgstr "1"

msgid "2"
msgstr "2"

msgid "3"
msgstr "3"

msgid "4"
msgstr "4"

msgid "5"
msgstr "5"

msgid "6"
msgstr "6"

msgid "Please wait a moment; this may take some time."
msgstr "잠시만 기다려 주십시오. 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

msgid "Synchronize"
msgstr "동기화"

msgid "Data Synchronization Uncomplete"
msgstr "데이터 동기화가 완료되지 않았습니다."

msgid ""
"Your GeekyBot data is not updated. To ensure accurate results, please "
"synchronize your AI web search data."
msgstr ""
"귀하의 GeekyBot 데이터는 업데이트되지 않습니다. 정확한 결과를 얻으려면 AI 웹 "
"검색 데이터를 동기화해 주세요."

msgid "Synchronize Data"
msgstr "데이터 동기화"

msgid "user"
msgstr "사용자"

msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

msgid "key check"
msgstr "키 체크"

msgid "keys"
msgstr "열쇠"

msgid "Stories"
msgstr "스토리"

msgid "AI Web Search"
msgstr "AI 웹 검색"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Chatbot"
msgstr "챗봇"

msgid "Install Add-ons"
msgstr "애드온 설치"

msgid "export"
msgstr "내보내다"

msgid "import"
msgstr "수입"

msgid "Chat History"
msgstr "채팅 기록"

msgid "build"
msgstr "짓다"

msgid "Build"
msgstr "짓다"

msgid "Variables"
msgstr "변수"

msgid "forms"
msgstr "양식"

msgid "Forms"
msgstr "양식"

msgid "actions"
msgstr "행위"

msgid "Actions"
msgstr "행위"

msgid "File ext. is mismatched"
msgstr "파일 확장자 일치하지 않습니다"

msgid "File size is greater then allowed file size"
msgstr "파일 크기가 허용된 파일 크기보다 큽니다."

msgid "Total Stats"
msgstr "총 통계"

msgid "Intents"
msgstr "인텐트"

msgid "No record found"
msgstr "기록을 찾을 수 없습니다"

msgid "Control Panel"
msgstr "제어판"

msgid "GeekyBot"
msgstr "괴짜봇"

msgid "Keys"
msgstr "열쇠"

msgid "Post Installation"
msgstr "설치 후"

msgid "Premium Addon"
msgstr "프리미엄 애드온"

msgid "Could not find any matching results"
msgstr "일치하는 결과를 찾을 수 없습니다"

msgid "no record"
msgstr "기록 없음"

msgid "No record found !..."
msgstr "기록을 찾을 수 없습니다!..."

msgid "system offline"
msgstr "시스템 오프라인"

msgid ""
"Unfortunately sytem is offline for a bit of maintenance right now. But soon "
"we will be up."
msgstr ""
"안타깝게도 현재 약간의 유지 관리를 위해 시스템이 오프라인 상태입니다. 하지만 "
"곧 우리는 일어날 것입니다."

msgid "user ban"
msgstr "사용자 금지"

msgid "Your account is disabled, please contact system administrator !..."
msgstr "귀하의 계정이 비활성화되었습니다. 시스템 관리자에게 문의하세요!..."

msgid "login"
msgstr "로그인"

msgid "To Access This Page Please Login !..."
msgstr "이 페이지에 액세스하려면 로그인하세요!..."

msgid "Back to control panel"
msgstr "제어판으로 돌아가기"

msgid "You are not logged in"
msgstr "로그인되어 있지 않습니다."

msgid "User Is Disabled By Admin"
msgstr "관리자가 사용자를 비활성화했습니다."

msgid "The page you are looking for no longer exists"
msgstr "찾고 있는 페이지가 더 이상 존재하지 않습니다."

msgid "You are already logged in"
msgstr "이미 로그인되어 있습니다."

msgid "Please select your role"
msgstr "당신의 역할을 선택해주세요"

msgid "You are not allowed"
msgstr "당신은 허용되지 않습니다"

msgid "You are Not Allowed To add More than One"
msgstr "둘 이상을 추가하는 것은 허용되지 않습니다"

msgid "Contact Adminstrator"
msgstr "관리자에게 문의"

msgid "not allowed"
msgstr "허용되지 않음"

msgid "You are already logged in !..."
msgstr "이미 로그인되어 있습니다!..."

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Please first make a selection from the list"
msgstr "먼저 목록에서 항목을 선택하세요."

msgid "Unknown"
msgstr "알려지지 않은"

msgid "Invalid request"
msgstr "잘못된 요청"

msgid "has been successfully applied."
msgstr "성공적으로 적용되었습니다."

msgid "Error applying the new theme."
msgstr "새 테마를 적용하는 중에 오류가 발생했습니다."

msgid "has been successfully saved."
msgstr "성공적으로 저장되었습니다."

msgid "has not been saved."
msgstr "저장되지 않았습니다."

msgid "has been successfully reset."
msgstr "성공적으로 재설정되었습니다."

msgid "Every Story must have a name."
msgstr "모든 스토리에는 이름이 있어야 합니다."

msgid "Every Story must have at least 1 intent."
msgstr "모든 스토리에는 최소한 1개의 인텐트가 있어야 합니다."

msgid "has been successfully deleted."
msgstr "성공적으로 삭제되었습니다."

msgid "has been successfully exported."
msgstr "성공적으로 내보냈습니다."

msgid "Data has not been exported."
msgstr "데이터가 내보내지지 않았습니다."

msgid "Record not exist."
msgstr "기록이 존재하지 않습니다."

msgid "has not been deleted."
msgstr "삭제되지 않았습니다."

msgid "Please insert key."
msgstr "키를 삽입해 주세요."

msgid "key is not Valid."
msgstr "키가 유효하지 않습니다."

msgid "transaction has been successfully verified."
msgstr "거래가 성공적으로 확인되었습니다."

msgid "transaction has been successfully un-verified."
msgstr "거래가 성공적으로 확인 취소되었습니다."

msgid "transaction has not been successfully verified."
msgstr "거래가 성공적으로 확인되지 않았습니다."

msgid "transaction has not been successfully un-verified."
msgstr "거래가 성공적으로 확인 취소되지 않았습니다."

msgid "Fields has been successfully required."
msgstr "필드가 성공적으로 요구되었습니다."

msgid "Field has not been required."
msgstr "필드가 필요하지 않습니다."

msgid "Fields has not been required."
msgstr "필드가 필요하지 않습니다."

msgid "Fields has been successfully not required."
msgstr "필드가 필요하지 않게 되었습니다."

msgid "Field has not been not required."
msgstr "필드가 필요하지 않습니다."

msgid "Fields has not been not required."
msgstr "필드가 필요하지 않았습니다."

msgid "status has been updated."
msgstr "상태가 업데이트되었습니다."

msgid "status has not been updated."
msgstr "상태가 업데이트되지 않았습니다."

msgid "data has been synchronized."
msgstr "데이터가 동기화되었습니다."

msgid "data has not been synchronized."
msgstr "데이터가 동기화되지 않았습니다."

msgid "in use cannot deleted."
msgstr "사용중은 삭제할 수 없습니다."

msgid "already exist."
msgstr "이미 존재합니다."

msgid "File type error."
msgstr "파일 형식 오류입니다."

msgid "File size error."
msgstr "파일 크기 오류입니다."

msgid "Intent"
msgstr "의지"

msgid "Response"
msgstr "응답"

msgid "Intent Group"
msgstr "의도 그룹"

msgid "Variable"
msgstr "변하기 쉬운"

msgid "Story"
msgstr "이야기"

msgid "Post type"
msgstr "포스트 유형"

msgid "AI web search"
msgstr "AI 웹 검색"

msgid "Action"
msgstr "행동"

msgid "Changes"
msgstr "변경 사항"

msgid "Data"
msgstr "데이터"

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Configuration"
msgstr "구성"

msgid "Previous"
msgstr "이전의"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "Guest"
msgstr "손님"

msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

msgid "Add to Story"
msgstr "스토리에 추가"

msgid "Add to story"
msgstr "스토리에 추가"

msgid "Search"
msgstr "찾다"

msgid "Search with user name"
msgstr "사용자 이름으로 검색"

msgid "reset"
msgstr "다시 놓기"

msgid "Select Chat"
msgstr "채팅 선택"

msgid "Sender"
msgstr "보내는 사람"

msgid "select chat"
msgstr "채팅 선택"

msgid "Chat history is not selected."
msgstr "채팅 기록이 선택되지 않았습니다."

msgid "Please select a conversation to view the user's chat history."
msgstr "사용자의 채팅 기록을 보려면 대화를 선택하세요."

msgid "Add User Input To Story"
msgstr "스토리에 사용자 입력 추가"

msgid "Select"
msgstr "선택하다"

msgid "Add User Input"
msgstr "사용자 입력 추가"

msgid "You must choose a story; it cannot be empty."
msgstr "스토리를 선택해야 합니다. 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Security verification Failed, Please restart you chat to continue."
msgstr "보안 확인에 실패했습니다. 계속하려면 채팅을 다시 시작하세요."

msgid "Your session has expired; please restart your chat."
msgstr "귀하의 세션이 만료되었습니다. 채팅을 다시 시작해 주세요."

msgid "Hi, I am Chatbot. I do not have specific knowledge."
msgstr "안녕하세요 챗봇입니다. 제가 구체적인 지식은 없습니다."

msgid "Your message is too long. Please enter only a username or email."
msgstr "메시지가 너무 깁니다. 사용자 이름이나 이메일만 입력하세요."

msgid "Invalid username or email. Try again with the correct one."
msgstr ""
"사용자 이름이나 이메일이 잘못되었습니다. 올바른 것으로 다시 시도하세요."

msgid "Show More"
msgstr "더보기"

msgid "Show Articles"
msgstr "기사 표시"

msgid "session time out"
msgstr "세션 시간 초과"

msgid "Data directory can not empty."
msgstr "데이터 디렉터리는 비워둘 수 없습니다."

msgid "Data directory is not proper."
msgstr "데이터 디렉토리가 올바르지 않습니다."

msgid "Data directory is not writable."
msgstr "데이터 디렉터리에 쓸 수 없습니다."

msgid "Default fallback message can not be empty."
msgstr "기본 대체 메시지는 비워둘 수 없습니다."

msgid "Admin pagination not saved."
msgstr "관리 페이지 매김이 저장되지 않았습니다."

msgid "User pagination not saved."
msgstr "사용자 페이지 매김이 저장되지 않았습니다."

msgid ""
"The title of your chatbot or the primary title displayed on your chat "
"interface."
msgstr "챗봇의 제목 또는 채팅 인터페이스에 표시되는 기본 제목입니다."

msgid "Default Fallback Message"
msgstr "기본 대체 메시지"

msgid "The message displayed when the chatbot cannot understand."
msgstr "챗봇이 이해하지 못할 때 표시되는 메시지입니다."

msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

msgid "Online"
msgstr "온라인"

msgid "Set your plugin offline for front end."
msgstr "프런트 엔드에 대해 플러그인을 오프라인으로 설정하세요."

msgid "Data Directory"
msgstr "데이터 디렉토리"

msgid "The directory where all chatbot data files are stored."
msgstr "모든 챗봇 데이터 파일이 저장되는 디렉터리입니다."

msgid "Admin Pagination"
msgstr "관리자 페이지 매김"

msgid "The number of items displayed in a paginated list in the admin panel."
msgstr "관리자 패널의 페이지가 매겨진 목록에 표시되는 항목 수입니다."

msgid "User Pagination"
msgstr "사용자 페이지 매김"

msgid "The number of items displayed in a paginated list on the user side."
msgstr "사용자 측에서 페이지가 매겨진 목록에 표시되는 항목 수입니다."

msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

msgid "Add Icon"
msgstr "아이콘 추가"

msgid "years"
msgstr "연령"

msgid "year"
msgstr "년도"

msgid "ago"
msgstr "~ 전에"

msgid "months"
msgstr "개월"

msgid "month"
msgstr "월"

msgid "days"
msgstr "날"

msgid "day"
msgstr "낮"

msgid "hours"
msgstr "시간"

msgid "hour"
msgstr "시간"

msgid "minutes"
msgstr "분"

msgid "minute"
msgstr "분"

msgid "Just now"
msgstr "방금"

msgid "AI ChatBot is disabled."
msgstr "AI ChatBot이 비활성화되었습니다."

msgid "Active Now"
msgstr "현재 활동 중"

msgid "AI ChatBot story not built."
msgstr "AI ChatBot 스토리가 구축되지 않았습니다."

msgid "Built Now"
msgstr "지금 건설됨"

msgid "WooCommerce plugin is not installed."
msgstr "WooCommerce 플러그인이 설치되지 않았습니다."

msgid "Install Now"
msgstr "지금 설치"

msgid "WooCommerce plugin is not activated."
msgstr "WooCommerce 플러그인이 활성화되지 않았습니다."

msgid "WooCommerce Bot is disabled."
msgstr "WooCommerce 봇이 비활성화되었습니다."

msgid "WooCommerce story not built."
msgstr "WooCommerce 스토리가 구축되지 않았습니다."

msgid "Post Type not found."
msgstr "게시물 유형을 찾을 수 없습니다."

msgid "AI Web Search is disabled!"
msgstr "AI 웹 검색이 비활성화되었습니다!"

msgid "AI ChatBot Sessions"
msgstr "AI ChatBot 세션"

msgid "Session Card"
msgstr "세션 카드"

msgid "Graph"
msgstr "그래프"

msgid "Card"
msgstr "카드"

msgid "WooCommerce Sessions"
msgstr "WooCommerce 세션"

msgid "AI Web Search Sessions"
msgstr "AI 웹 검색 세션"

msgid "Icon"
msgstr "상"

msgid "GeekyBot Setup and Usage Guides"
msgstr "GeekyBot 설정 및 사용 가이드"

msgid "Explore installation, training, and effective usage guides."
msgstr "설치, 교육 및 효과적인 사용 가이드를 살펴보세요."

msgid "Play"
msgstr "놀다"

msgid "Youtube Icon"
msgstr "유튜브 아이콘"

msgid "How to add Story"
msgstr "스토리 추가 방법"

msgid "How to add Variable"
msgstr "변수를 추가하는 방법"

msgid "Change Settings"
msgstr "설정 변경"

msgid "Change Color"
msgstr "색상 변경"

msgid "Remove"
msgstr "제거하다"

msgid "Cross Icon"
msgstr "크로스 아이콘"

msgid "Stories Date"
msgstr "이야기 날짜"

msgid "View Stories"
msgstr "스토리 보기"

msgid "AI Chatbot"
msgstr "AI 챗봇"

msgid "WooCommerce"
msgstr "우커머스"

msgid "Bot Icon"
msgstr "봇 아이콘"

msgid "AI ChatBot"
msgstr "AI 챗봇"

msgid "Last Month Stats"
msgstr "지난달 통계"

msgid "Woo Icon"
msgstr "우 아이콘"

msgid "AI Web Search "
msgstr "AI 웹 검색"

msgid "Manage Post Types"
msgstr "게시물 유형 관리"

msgid "Enable AI Web Search"
msgstr "AI 웹 검색 활성화"

msgid "Search Icon"
msgstr "검색 아이콘"

msgid "History"
msgstr "역사"

msgid "WooCommerce Bot"
msgstr "WooCommerce 봇"

msgid "logo"
msgstr "심벌 마크"

msgid "No of Conversation"
msgstr "대화 횟수"

msgid "View History"
msgstr "기록 보기"

msgid "No data"
msgstr "데이터 없음"

msgid "No Data"
msgstr "데이터 없음"

msgid "Addons"
msgstr "애드온"

msgid "addon"
msgstr "애드온"

msgid "Custom Listing Style"
msgstr "맞춤 목록 스타일"

msgid "Custom Listing Text"
msgstr "사용자 정의 목록 텍스트"

msgid "WooCommerce Features"
msgstr "WooCommerce 기능"

msgid "Addon List"
msgstr "애드온 목록"

msgid "WooCommerce "
msgstr "우커머스"

msgid "Lead Generation"
msgstr "리드 생성"

msgid ""
"GeekyBot simplifies the WooCommerce experience with intelligent product "
"discovery and purchasing. It seamlessly integrates with WooCommerce for "
"efficient product searches, detailed listings, and a smooth shopping "
"experience."
msgstr ""
"GeekyBot은 지능적인 제품 검색 및 구매를 통해 WooCommerce 경험을 단순화합니"
"다. 효율적인 제품 검색, 세부 목록 및 원활한 쇼핑 경험을 위해 WooCommerce와 완"
"벽하게 통합됩니다."

msgid "Find Product"
msgstr "제품 찾기"

msgid "Find Products"
msgstr "제품 찾기"

msgid "Find products by name, category, or price range via chat."
msgstr "채팅을 통해 이름, 카테고리, 가격대별로 제품을 찾아보세요."

msgid "List Product"
msgstr "제품 나열"

msgid "List Products"
msgstr "제품 나열"

msgid "Show relevant products with details and prices based on preferences."
msgstr "선호도에 따른 세부정보 및 가격과 함께 관련 제품을 표시합니다."

msgid "Add To Cart Product"
msgstr "장바구니에 추가"

msgid "Add to Cart"
msgstr "장바구니에 추가"

msgid "Easily add products to the cart list directly through chat."
msgstr "채팅을 통해 직접 장바구니 목록에 제품을 쉽게 추가하세요."

msgid "Watch Video"
msgstr "비디오 보기"

msgid "AI Chat"
msgstr "AI채팅"

msgid "Custom"
msgstr "관습"

msgid " AI Chat Bot "
msgstr "AI 챗봇"

msgid "Conversation Handling"
msgstr "대화 처리"

msgid ""
"AI Chat Conversation provides intelligent and context-aware interactions to "
"enhance user engagement. Define key conversation elements to capture "
"specific user inputs dynamically and adapt responses based on the context."
msgstr ""
"AI Chat Conversation은 지능적이고 상황을 인식하는 상호 작용을 제공하여 사용"
"자 참여를 향상합니다. 특정 사용자 입력을 동적으로 캡처하고 상황에 따라 응답"
"을 조정하는 주요 대화 요소를 정의합니다."

msgid "Capture and process inputs dynamically for personalized responses."
msgstr "개인화된 응답을 위해 동적으로 입력을 캡처하고 처리합니다."

msgid "Adjust interactions based on the ongoing conversation for relevance."
msgstr "관련성을 위해 진행 중인 대화를 기반으로 상호 작용을 조정합니다."

msgid "Use collected data to tailor responses and improve satisfaction."
msgstr "수집된 데이터를 사용하여 응답을 맞춤화하고 만족도를 높입니다."

msgid "Discover Our "
msgstr "우리의 발견"

msgid " AI Web Search"
msgstr "AI 웹 검색"

msgid "Bot"
msgstr "봇"

msgid ""
"AI Web Search improves user experience by delivering advanced, intuitive "
"content discovery on your WordPress site. With powerful searches, users can "
"quickly find relevant information, enhancing overall interest and "
"accessibility."
msgstr ""
"AI 웹 검색은 WordPress 사이트에서 직관적인 고급 콘텐츠 검색을 제공하여 사용"
"자 경험을 향상시킵니다. 강력한 검색 기능을 통해 사용자는 관련 정보를 빠르게 "
"찾을 수 있어 전반적인 관심도와 접근성이 향상됩니다."

msgid "GeekyBot swiftly retrieves posts and pages based on user queries."
msgstr ""
"GeekyBot은 사용자 쿼리를 기반으로 게시물과 페이지를 신속하게 검색합니다."

msgid "Displays full content or excerpts that match search terms."
msgstr "검색어와 일치하는 전체 콘텐츠 또는 발췌문을 표시합니다."

msgid "Activate GeekyBot’s search for an AI web search with one click."
msgstr "한 번의 클릭으로 GeekyBot의 AI 웹 검색을 활성화하세요."

msgid "Web Search"
msgstr "웹 검색"

msgid "GeekyBot Supported Plugins"
msgstr "GeekyBot 지원 플러그인"

msgid "Plugin"
msgstr "플러그인"

msgid "WP Job Manager"
msgstr "WP 작업 관리자"

msgid "Tutor LMS"
msgstr "교사 LMS"

msgid "bbPress"
msgstr "bbPress"

msgid "LearnPress"
msgstr "알아보기프레스"

msgid "Knowledge Base"
msgstr "기술 자료"

msgid "BetterDocs"
msgstr "BetterDocs"

msgid "Motors"
msgstr "모터"

msgid "Estatik Real Estate"
msgstr "Estatik 부동산"

msgid "Auto Listings"
msgstr "자동 목록"

msgid "Welcome to GeekyBot Features"
msgstr "GeekyBot 기능에 오신 것을 환영합니다."

msgid "GeekyBot Features"
msgstr "GeekyBot 기능"

msgid "WooCommerce Integration"
msgstr "WooCommerce 통합"

msgid "Quick Installation"
msgstr "빠른 설치"

msgid "Version: 1.0.0"
msgstr "버전: 1.0.0"

msgid "AI Chat Bot"
msgstr "AI 챗봇"

msgid "Enable/Disable"
msgstr "활성화/비활성화"

msgid "Enable/Disable Bot"
msgstr "봇 활성화/비활성화"

msgid "Select Template"
msgstr "템플릿 선택"

msgid ""
"AI Chat in GeekyBot provides instant, personalized responses to user "
"queries, ensuring seamless support around the clock. With its ability to "
"engage users at any time, GeekyBot enhances the reliability of your service, "
"making sure that your customers' needs are always met."
msgstr ""
"GeekyBot의 AI Chat은 사용자 쿼리에 즉각적이고 개인화된 응답을 제공하여 24시"
"간 내내 원활한 지원을 보장합니다. 언제든지 사용자의 참여를 유도할 수 있는 기"
"능을 통해 GeekyBot은 서비스의 신뢰성을 향상시켜 고객의 요구 사항이 항상 충족"
"되도록 합니다."

msgid ""
"By training GeekyBot with your specific data, you can create dynamic, "
"tailored interactions that reflect your business's unique voice and "
"services. This customization allows for more relevant, effective "
"conversations that build stronger connections with your users."
msgstr ""
"특정 데이터로 GeekyBot을 교육하면 비즈니스의 고유한 의견과 서비스를 반영하는 "
"역동적이고 맞춤화된 상호 작용을 만들 수 있습니다. 이러한 사용자 정의를 통해 "
"사용자와의 더욱 강력한 관계를 구축하는 보다 관련성이 높고 효과적인 대화가 가"
"능해졌습니다."

msgid "Bot Image"
msgstr "봇 이미지"

msgid "image"
msgstr "영상"

msgid "Watch AI ChatBot Video"
msgstr "AI ChatBot 동영상 보기"

msgid "AI Web Search Bot"
msgstr "AI 웹 검색봇"

msgid ""
"Effortlessly search for specific posts and content across your entire site "
"using our powerful AI web search tool. GeekyBot goes beyond standard "
"searches, delivering results from all types of data on your site. Whether "
"you're looking for posts, pages, custom post types, or other information, "
"GeekyBot ensures you find what you need quickly and efficiently by "
"displaying relevant articles, posts, and more in a single, streamlined "
"search experience."
msgstr ""
"강력한 AI 웹 검색 도구를 사용하여 전체 사이트에서 특정 게시물과 콘텐츠를 쉽"
"게 검색하세요. GeekyBot은 표준 검색을 뛰어넘어 사이트의 모든 유형의 데이터에"
"서 결과를 제공합니다. 게시물, 페이지, 사용자 정의 게시물 유형 또는 기타 정보"
"를 찾고 있든 GeekyBot은 간소화된 단일 검색 환경에서 관련 기사, 게시물 등을 표"
"시하여 필요한 것을 빠르고 효율적으로 찾을 수 있도록 보장합니다."

msgid "New Post Type Search"
msgstr "새 게시물 유형 검색"

msgid ""
"Enable this option to directly include new post types in search results, "
"enhancing user access to all content."
msgstr ""
"검색 결과에 새 게시물 유형을 직접 포함하여 모든 콘텐츠에 대한 사용자 액세스"
"를 향상시키려면 이 옵션을 활성화하세요."

msgid "Watch AI Web Search Video"
msgstr "AI 웹 검색 동영상 보기"

msgid "Back"
msgstr "뒤쪽에"

msgid "Finish"
msgstr "마치다"

msgid "WooCommerce is not installed"
msgstr "WooCommerce가 설치되지 않았습니다"

msgid ""
"WooCommerce plugin is not installed on your site, you won't be able to "
"integrate GeekyBot with WooCommerce."
msgstr ""
"WooCommerce 플러그인이 사이트에 설치되어 있지 않으면 GeekyBot을 WooCommerce"
"와 통합할 수 없습니다."

msgid ""
"Easily integrate AI with WooCommerce to enhance your online store’s "
"performance. GeekyBot boosts lead generation and customer interactions, "
"automating key processes for a more effective and engaging shopping "
"experience."
msgstr ""
"AI를 WooCommerce와 쉽게 통합하여 온라인 상점의 성능을 향상하세요. GeekyBot은 "
"리드 생성 및 고객 상호 작용을 촉진하여 보다 효과적이고 매력적인 쇼핑 경험을 "
"위해 주요 프로세스를 자동화합니다."

msgid ""
"GeekyBot also streamlines customer inquiries and provides real-time, "
"intelligent responses. By improving retention and customer satisfaction, it "
"ensures your store delivers an exceptional experience that keeps shoppers "
"coming back."
msgstr ""
"GeekyBot은 또한 고객 문의를 간소화하고 실시간 지능적인 응답을 제공합니다. 유"
"지율과 고객 만족도를 향상함으로써 매장은 쇼핑객이 계속해서 돌아오게 만드는 탁"
"월한 경험을 제공할 수 있습니다."

msgid "Watch WooCommerce Video"
msgstr "WooCommerce 비디오 보기"

msgid "Welcome to GeekyBot !..."
msgstr "GeekyBot에 오신 것을 환영합니다!..."

msgid ""
"The ultimate AI chatbot for WooCommerce lead generation, intelligent content "
"search, and interactive customer engagement on your WordPress website."
msgstr ""
"WordPress 웹사이트에서 WooCommerce 리드 생성, 지능형 콘텐츠 검색 및 대화형 고"
"객 참여를 위한 최고의 AI 챗봇입니다."

msgid ""
"Personalize interactions by dynamically processing user inputs using slots "
"and variables."
msgstr ""
"슬롯과 변수를 사용하여 사용자 입력을 동적으로 처리하여 상호 작용을 개인화합니"
"다."

msgid ""
"Enhance shopping by enabling users to find products and add them to their "
"cart seamlessly."
msgstr ""
"사용자가 제품을 찾고 장바구니에 원활하게 추가할 수 있도록 하여 쇼핑을 향상시"
"킵니다."

msgid "Website Search"
msgstr "웹사이트 검색"

msgid ""
"Streamline discovery by helping users find relevant information on your "
"WordPress site."
msgstr ""
"사용자가 WordPress 사이트에서 관련 정보를 찾을 수 있도록 지원하여 검색을 간소"
"화하세요."

msgid "Please insert activation key to proceed"
msgstr "계속하려면 활성화 키를 삽입하세요."

msgid "Addon Installation Failed"
msgstr "애드온 설치 실패"

msgid "Addon installation failed"
msgstr "애드온 설치 실패"

msgid "Addon Installation Failed, File download error"
msgstr "애드온 설치 실패, 파일 다운로드 오류"

msgid "Activated"
msgstr "활성화됨"

msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

msgid "Deactivated"
msgstr "비활성화됨"

msgid "Activate"
msgstr "활성화"

msgid "Not Installed"
msgstr "설치되지 않음"

msgid "Addon Installed Successfully"
msgstr "애드온이 성공적으로 설치되었습니다"

msgid "Ticket Actions"
msgstr "티켓 작업"

msgid "Agents"
msgstr "자치령 대표"

msgid "Ticket Auto Close"
msgstr "티켓 자동 종료"

msgid "left image"
msgstr "왼쪽 이미지"

msgid "right image"
msgstr "오른쪽 이미지"

msgid "Add-ons For Majestic Support"
msgstr "Majestic 지원을 위한 추가 기능"

msgid ""
"Get trusted WordPress add-ons. Guaranteed to work fast, safe to use, "
"beautifully coded, packed with features, and are easy to use."
msgstr ""
"신뢰할 수 있는 WordPress 추가 기능을 받으세요. 빠른 작업, 안전한 사용, 아름다"
"운 코딩, 다양한 기능, 사용하기 쉬운 작업이 보장됩니다."

msgid "Save big today with an exclusive membership plan!"
msgstr "오늘 독점 멤버십 플랜으로 큰 금액을 절약하세요!"

msgid "Show"
msgstr "보여주다"

msgid "show bundle pack"
msgstr "번들 팩 표시"

msgid "Agent"
msgstr "대리인"

msgid ""
"Add agents and assign roles and permissions to provide assistance and "
"support for customer support tickets."
msgstr ""
"상담원을 추가하고 역할과 권한을 할당하여 고객 지원 티켓에 대한 지원을 제공하"
"세요."

msgid "buy now"
msgstr "지금 구매"

msgid "Installed"
msgstr "설치됨"

msgid "multiform"
msgstr "여러 가지 형태의"

msgid "Multi Forms"
msgstr "다중 양식"

msgid ""
"Create multiple custom ticket forms with different custom fields for each "
"request type that you support."
msgstr ""
"지원하는 각 요청 유형에 대해 서로 다른 사용자 정의 필드를 사용하여 여러 사용"
"자 정의 티켓 양식을 만드세요."

msgid "Email Piping"
msgstr "이메일 파이핑"

msgid ""
"Email piping is the process of automatically turning incoming emails into "
"support tickets without manual data entry."
msgstr ""
"이메일 파이핑은 수동으로 데이터를 입력하지 않고도 수신 이메일을 자동으로 지"
"원 티켓으로 전환하는 프로세스입니다."

msgid "agent auto assign"
msgstr "상담원 자동 할당"

msgid "Agent Auto Assign"
msgstr "상담원 자동 할당"

msgid ""
"Make the ticket assignment process automatic and assign the most qualified "
"agent to your tickets with conditions."
msgstr ""
"티켓 할당 프로세스를 자동으로 만들고 조건에 따라 티켓에 가장 자격을 갖춘 상담"
"원을 할당하세요."

msgid "private note"
msgstr "비공개 메모"

msgid "Private Note"
msgstr "비공개 메모"

msgid ""
"Add private notes to a ticket and share crucial information internally with "
"your agents, this private note is not visible to the customer."
msgstr ""
"티켓에 비공개 메모를 추가하고 중요한 정보를 상담원과 내부적으로 공유하세요. "
"이 비공개 메모는 고객에게 표시되지 않습니다."

msgid "merge tickets"
msgstr "티켓 병합"

msgid "Merge Tickets"
msgstr "티켓 병합"

msgid ""
"Merge one or more tickets into another if you receive two support requests "
"from the same end user about the same issue."
msgstr ""
"동일한 문제에 대해 동일한 최종 사용자로부터 두 건의 지원 요청을 받은 경우 하"
"나 이상의 티켓을 다른 티켓으로 병합하세요."

msgid "helptopic"
msgstr "도움말 항목"

msgid "Help Topics"
msgstr "도움말 항목"

msgid ""
"The user can search for and choose the topic for which they need help using "
"help topics"
msgstr ""
"사용자는 도움말 항목을 사용하여 도움이 필요한 항목을 검색하고 선택할 수 있습"
"니다."

msgid "Auto Close Ticket"
msgstr "자동 종료 티켓"

msgid ""
"Manage abandoned tickets, and set rules for tickets over time, and those "
"tickets will be closed automatically after a certain period."
msgstr ""
"버려진 티켓을 관리하고, 시간 경과에 따른 티켓 규칙을 설정하면 해당 티켓은 일"
"정 기간이 지나면 자동으로 종료됩니다."

msgid "Knowledgebase"
msgstr "지식 베이스"

msgid ""
"Stop wasting time on repetitive inquiries, build your knowledge base, and "
"organize your solutions into categories for users."
msgstr ""
"반복적인 문의로 시간을 낭비하지 말고, 지식 기반을 구축하고, 사용자를 위한 카"
"테고리로 솔루션을 정리하세요."

msgid "Ticket Overdue"
msgstr "티켓 연체"

msgid ""
"Define rules or set a specific time interval for making tickets "
"automatically overdue."
msgstr ""
"티켓이 자동으로 기한을 초과하도록 규칙을 정의하거나 특정 시간 간격을 설정하세"
"요."

msgid "time tracking"
msgstr "시간 추적"

msgid "Time Tracking"
msgstr "시간 추적"

msgid ""
"Track the amount of time spent on each customer support ticket without "
"losing focus and enhance team productivity."
msgstr ""
"집중력을 잃지 않으면서 각 고객 지원 티켓에 소요된 시간을 추적하고 팀 생산성"
"을 향상시키세요."

msgid "Ticket History"
msgstr "티켓 내역"

msgid ""
"Show the whole history of the ticket, including its status and any action "
"taken in response to it."
msgstr ""
"상태와 이에 대응하여 취한 조치를 포함하여 티켓의 전체 기록을 표시합니다."

msgid "Paid Support"
msgstr "유료 지원"

msgid ""
"The simplest approach to effectively manage payments for premium help is "
"through paid support."
msgstr ""
"프리미엄 지원에 대한 지불을 효과적으로 관리하는 가장 간단한 접근 방식은 유료 "
"지원을 이용하는 것입니다."

msgid "Private Credentials"
msgstr "개인 자격 증명"

msgid ""
"Customers will enter sensitive information on tickets, and this add-on is "
"designed to help you keep that information secure."
msgstr ""
"고객은 티켓에 민감한 정보를 입력하게 되며, 이 추가 기능은 해당 정보를 안전하"
"게 유지하는 데 도움이 되도록 설계되었습니다."

msgid "Ticket close reason"
msgstr "티켓 종료 이유"

msgid "Ticket Closed Reason"
msgstr "티켓 종료 이유"

msgid ""
"Empowers users to provide clear and concise explanations for why customer "
"service tickets are being closed."
msgstr ""
"사용자가 고객 서비스 티켓이 종료되는 이유에 대해 명확하고 간결한 설명을 제공"
"할 수 있습니다."

msgid "Premade Responses"
msgstr "미리 만들어진 응답"

msgid ""
"Make ready-made responses to the most common questions in the tickets to "
"swiftly address client issues."
msgstr ""
"고객 문제를 신속하게 해결하기 위해 티켓의 가장 일반적인 질문에 미리 답변해 보"
"세요."

msgid "max ticket"
msgstr "최대 티켓"

msgid "Max Tickets"
msgstr "최대 티켓"

msgid ""
"Admins can limit the number of tickets that users can create as well as the "
"number of tickets that agents can open individually."
msgstr ""
"관리자는 사용자가 만들 수 있는 티켓 수와 상담원이 개별적으로 열 수 있는 티켓 "
"수를 제한할 수 있습니다."

msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

msgid ""
"To enhance the quality of your services, ask your customers to complete a "
"survey when a ticket is closed."
msgstr ""
"서비스 품질을 향상시키려면 티켓이 마감되었을 때 고객에게 설문조사를 완료하도"
"록 요청하세요."

msgid "ticket actions"
msgstr "티켓 작업"

msgid ""
"Ticket action options allow you to execute additional actions on tickets."
msgstr "티켓 작업 옵션을 사용하면 티켓에 대한 추가 작업을 실행할 수 있습니다."

msgid "Export"
msgstr "내보내다"

msgid ""
"Easily export ticket data and performance report data from your majestic "
"support to an Excel spreadsheet with our efficient and user-friendly "
"solution."
msgstr ""
"효율적이고 사용자 친화적인 솔루션을 사용하여 탁월한 지원의 티켓 데이터와 성"
"과 보고서 데이터를 Excel 스프레드시트로 쉽게 내보낼 수 있습니다."

msgid "email cc"
msgstr "이메일 참조"

msgid "Email CC"
msgstr "이메일 참조"

msgid ""
"Send the exact copy of the email to the provided email address with Email CC "
"or BCC."
msgstr ""
"이메일 CC 또는 BCC를 사용하여 이메일의 정확한 사본을 제공된 이메일 주소로 보"
"내십시오."

msgid "user options"
msgstr "사용자 옵션"

msgid "User Options"
msgstr "사용자 옵션"

msgid ""
"User options enable you to define roles for new users when they are "
"registered."
msgstr ""
"사용자 옵션을 사용하면 새 사용자가 등록될 때 역할을 정의할 수 있습니다."

msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

msgid ""
"SMTP enables you to add  custom mail protocols to send and receive emails "
"with the support ticket system."
msgstr ""
"SMTP를 사용하면 사용자 정의 메일 프로토콜을 추가하여 지원 티켓 시스템으로 이"
"메일을 보내고 받을 수 있습니다."

msgid "Multi Language Email Templates"
msgstr "다중 언어 이메일 템플릿"

msgid ""
"Create multi-language email templates for all default email templates to "
"send customers emails in the language that they prefer."
msgstr ""
"모든 기본 이메일 템플릿에 대한 다국어 이메일 템플릿을 생성하여 고객이 선호하"
"는 언어로 이메일을 보낼 수 있습니다."

msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

msgid ""
"Downloads can be very helpful for users who are looking to obtain the "
"necessary information to resolve issues."
msgstr ""
"다운로드는 문제 해결에 필요한 정보를 얻으려는 사용자에게 매우 유용할 수 있습"
"니다."

msgid "Announcements"
msgstr "공지사항"

msgid ""
"Make an unlimited number of announcements related to the support system to "
"encourage customer interaction."
msgstr ""
"고객 상호작용을 장려하기 위해 지원 시스템과 관련된 발표를 무제한으로 진행합니"
"다."

msgid "Ban Email"
msgstr "이메일 금지"

msgid ""
"With Ban Email, you can limit a users ability to create new tickets by "
"blocking their email address."
msgstr ""
"금지 이메일을 사용하면 이메일 주소를 차단하여 사용자가 새 티켓을 생성하는 기"
"능을 제한할 수 있습니다."

msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

msgid ""
"Provide answers to common user questions with the FAQ extension before they "
"become tickets."
msgstr ""
"티켓이 되기 전에 FAQ 확장을 통해 일반적인 사용자 질문에 대한 답변을 제공하세"
"요."

msgid "admin widgets"
msgstr "관리자 위젯"

msgid "Admin Widgets"
msgstr "관리자 위젯"

msgid ""
"Get immediate data on your support operations as soon as you log into your "
"WordPress administration area."
msgstr ""
"WordPress 관리 영역에 로그인하자마자 지원 작업에 대한 즉각적인 데이터를 얻으"
"세요."

msgid "desktop notifications"
msgstr "데스크톱 알림"

msgid "Desktop Notifications"
msgstr "데스크톱 알림"

msgid ""
"You will be informed of anything that occurs on your support system by the "
"desktop notifications."
msgstr ""
"지원 시스템에서 발생하는 모든 사항은 데스크탑 알림을 통해 알려드립니다."

msgid "woocommerce"
msgstr "우커머스"

msgid ""
"The integration of the support ticket system for WooCommerce with your e-"
"shop makes your support better and more professional."
msgstr ""
"WooCommerce에 대한 지원 티켓 시스템을 전자 상점과 통합하면 지원이 더욱 향상되"
"고 전문화됩니다."

msgid "mail chimp"
msgstr "메일침프"

msgid "Mail Chimp"
msgstr "메일침프"

msgid ""
"Manage your email marketing campaigns directly from your majestic support by "
"adding new user accounts to your Mailchimp email list."
msgstr ""
"Mailchimp 이메일 목록에 새로운 사용자 계정을 추가하여 훌륭한 지원을 통해 이메"
"일 마케팅 캠페인을 직접 관리하세요."

msgid "internal mail"
msgstr "내부 메일"

msgid "Internal Mail"
msgstr "내부 메일"

msgid ""
"Send messages internally about support tickets and other issues between "
"agents with internal mail."
msgstr ""
"내부 메일을 통해 상담원 간 지원 티켓 및 기타 문제에 대한 메시지를 내부적으로 "
"보냅니다."

msgid "frontend widget"
msgstr "프런트엔드 위젯"

msgid "Front-End Widgets"
msgstr "프런트엔드 위젯"

msgid ""
"Frontend Widgets include several widgets that can be used to enhance the "
"plugin's functionality in various areas of the website."
msgstr ""
"프런트엔드 위젯에는 웹사이트의 다양한 영역에서 플러그인 기능을 향상시키는 데 "
"사용할 수 있는 여러 위젯이 포함되어 있습니다."

msgid "envato"
msgstr "엔바토"

msgid "Envato"
msgstr "엔바토"

msgid ""
"Clients won't be able to open a new ticket using the Envato Validation "
"plugin if they don't have a valid Envato license."
msgstr ""
"클라이언트는 유효한 Envato 라이센스가 없으면 Envato 유효성 검사 플러그인을 사"
"용하여 새 티켓을 열 수 없습니다."

msgid "easy digital download"
msgstr "쉬운 디지털 다운로드"

msgid "Easy Digital Download"
msgstr "간편한 디지털 다운로드"

msgid ""
"Learn about a customer's purchase directly from the support dashboard by "
"integrating Majestic Support with your EDD store."
msgstr ""
"Majestic Support를 EDD 스토어와 통합하여 지원 대시보드에서 직접 고객의 구매"
"에 대해 알아보세요."

msgid "Majestic Support Add-ons Bundle Pack"
msgstr "Majestic 지원 추가 기능 번들 팩"

msgid "Basic"
msgstr "기초적인"

msgid "Unlimited Agents"
msgstr "무제한 에이전트"

msgid "Helptopic"
msgstr "도움말 항목"

msgid "Show all"
msgstr "모두 표시"

msgid "Standard"
msgstr "기준"

msgid "Everything in basic included and "
msgstr "기본적으로 모든 것이 포함되어 있으며"

msgid "Premade Response"
msgstr "미리 만들어진 응답"

msgid "Professional"
msgstr "전문적인"

msgid "Everything in standard included and"
msgstr "표준의 모든 것이 포함되어 있습니다."

msgid "All Future Addons"
msgstr "모든 향후 애드온"

msgid "spinning wheel"
msgstr "물레"

msgid "New Update Version"
msgstr "새로운 업데이트 버전"

msgid "is Available"
msgstr "사용 가능"

msgid "Status: "
msgstr "상태:"

msgid "Version"
msgstr "버전"

msgid "addon in no longer active"
msgstr "더 이상 활성화되지 않은 애드온"

msgid "Please Insert Your Activation Key"
msgstr "활성화 키를 삽입하세요"

msgid "XXXX-XXXX-XXXXX-XXXXX"
msgstr "XXXX-XXXX-XXXXX-XXXXX"

msgid "Proceed"
msgstr "진행하다"

msgid "GeekyBot Addon Installer"
msgstr "GeekyBot 애드온 설치 프로그램"

msgid "Select All Addons"
msgstr "모든 애드온 선택"

msgid "All allowed add ons are already installed"
msgstr "허용된 모든 추가 기능이 이미 설치되어 있습니다."

msgid "You are not allowed to install any add on"
msgstr "추가 기능을 설치할 수 없습니다"

msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다."

msgid "Addons Installed Successfully"
msgstr "애드온이 성공적으로 설치되었습니다"

msgid "Open Dashboard"
msgstr "대시보드 열기"

msgid "Open Plugins Page"
msgstr "플러그인 페이지 열기"

msgid "PersonName"
msgstr "사람이름"

msgid "Facility"
msgstr "시설"

msgid "Organization"
msgstr "조직"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid "Location_NON_GPE"
msgstr "위치_NON_GPE"

msgid "Product"
msgstr "제품"

msgid "Event"
msgstr "이벤트"

msgid "ArtWork"
msgstr "예술 작품"

msgid "LawDocument"
msgstr "법률문서"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "Percentage"
msgstr "백분율"

msgid "Money"
msgstr "돈"

msgid "Quantity"
msgstr "수량"

msgid "Ordinal"
msgstr "서수"

msgid "Cardinal"
msgstr "추기경"

msgid "Select Variable For"
msgstr "변수 선택"

msgid "Attribute"
msgstr "기인하다"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Varibale Name"
msgstr "변수 이름"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Possible Field Values"
msgstr "가능한 필드 값"

msgid "Add Comma Seprated Values"
msgstr "쉼표로 구분된 값 추가"

msgid "Variable For"
msgstr "변수"

msgid "Select Variable For in case of Woocommerce Variable"
msgstr "WooCommerce 변수의 경우 변수를 선택하세요."

msgid "cancel"
msgstr "취소"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

msgid "Save Variable"
msgstr "변수 저장"

msgid "Reset"
msgstr "다시 놓기"

msgid "Are you sure to delete it?"
msgstr "삭제하시겠습니까?"

msgid "Delete Variable"
msgstr "변수 삭제"

msgid "Add Variable"
msgstr "변수 추가"

msgid "name"
msgstr "이름"

msgid "type"
msgstr "유형"

msgid "Possible Values Here"
msgstr "여기에 가능한 값"

msgid "Edit Variable"
msgstr "변수 편집"

msgid "Are you sure to delete it"
msgstr "삭제하시겠습니까?"

msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

msgid "User Input"
msgstr "사용자 입력"

msgid "Close"
msgstr "닫다"

msgid "Add"
msgstr "추가하다"

msgid "Add More"
msgstr "더 추가"

msgid "Available Variables"
msgstr "사용 가능한 변수"

msgid "Enter bot response here..."
msgstr "여기에 봇 응답을 입력하세요..."

msgid "Button text here"
msgstr "버튼 텍스트는 여기에 있습니다."

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Button value here"
msgstr "여기의 버튼 값"

msgid "Enter URL here"
msgstr "여기에 URL을 입력하세요"

msgid "Add New Button"
msgstr "새 버튼 추가"

msgid "Select Predefined Function"
msgstr "사전 정의된 기능 선택"

msgid "Select Action"
msgstr "작업 선택"

msgid "Add New Action"
msgstr "새 작업 추가"

msgid "Add New Form"
msgstr "새 양식 추가"

msgid "Enter default fallback here..."
msgstr "여기에 기본 대체를 입력하세요..."

msgid "Enter default fallback for intent here..."
msgstr "여기에 인텐트에 대한 기본 대체를 입력하세요..."

msgid "Start Point"
msgstr "시작점"

msgid "Error: The template file does not exist."
msgstr "오류: 템플릿 파일이 존재하지 않습니다."

msgid "Text"
msgstr "텍스트"

msgid "Function"
msgstr "기능"

msgid "Error: The"
msgstr "오류:"

msgid "tag in"
msgstr "태그 인"

msgid "at position"
msgstr "위치에"

msgid "is missing."
msgstr "누락되었습니다."

msgid "is empty."
msgstr "비어 있습니다."

msgid "tag associated with the user input"
msgstr "사용자 입력과 관련된 태그"

msgid "in"
msgstr "~에"

msgid "tag of the"
msgstr "태그"

msgid "block associated with the user input"
msgstr "사용자 입력과 관련된 블록"

msgid "or"
msgstr "또는"

msgid "Error: The function name"
msgstr "오류: 함수 이름"

msgid "in the"
msgstr "에서"

msgid "is invalid."
msgstr "유효하지 않습니다."

msgid "Error: The type name"
msgstr "오류: 유형 이름"

msgid "is invalid. This should be"
msgstr "유효하지 않습니다. 이것은"

msgid "You might like these products."
msgstr "당신은 이 제품을 좋아할 것입니다."

msgid "No exact match was found. Explore these similar products."
msgstr "정확히 일치하는 항목을 찾을 수 없습니다. 유사한 제품을 살펴보세요."

msgid "Here are some suggestions."
msgstr "다음은 몇 가지 제안 사항입니다."

msgid "Showing"
msgstr "전시"

msgid "of"
msgstr "~의"

msgid "Add to cart"
msgstr "장바구니에 추가"

msgid "Empty Story"
msgstr "빈 이야기"

msgid "Show All Products"
msgstr "모든 제품 표시"

msgid "Search Product"
msgstr "제품 검색"

msgid "Get Products Under Price"
msgstr "가격에 맞춰 제품을 구매하세요"

msgid "Get Products Above Price"
msgstr "가격 이상의 제품을 얻으세요"

msgid "View Cart/Remove Items"
msgstr "장바구니 보기/항목 제거"

msgid "Checkout"
msgstr "점검"

msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

msgid "Send Chat To Admin"
msgstr "관리자에게 채팅 보내기"

msgid "Integer"
msgstr "정수"

msgid "Float"
msgstr "뜨다"

msgid "Boolean"
msgstr "부울"

msgid "String"
msgstr "끈"

msgid "Default Fallback"
msgstr "기본 대체"

msgid "Are you sure to reset it?"
msgstr "재설정하시겠습니까?"

msgid "Parameter Name *"
msgstr "매개변수 이름 *"

msgid "Varibale Name *"
msgstr "변수 이름 *"

msgid "User input has been successfully saved."
msgstr "사용자 입력이 성공적으로 저장되었습니다."

msgid "An empty user input field."
msgstr "빈 사용자 입력 필드입니다."

msgid "An empty bot response."
msgstr "빈 봇 응답."

msgid "Response Successfully Saved!"
msgstr "응답이 성공적으로 저장되었습니다!"

msgid "Action Successfully Saved!"
msgstr "작업이 성공적으로 저장되었습니다!"

msgid "Form Successfully Saved!"
msgstr "양식이 저장되었습니다!"

msgid "Default Fallback Successfully Saved!"
msgstr "기본 대체가 성공적으로 저장되었습니다!"

msgid "Store relevant user input first, then fallback."
msgstr "관련 사용자 입력을 먼저 저장한 다음 대체합니다."

msgid "An empty default fallback."
msgstr "빈 기본 대체입니다."

msgid "Default Intent Fallback Successfully Saved!"
msgstr "기본 의도 대체가 성공적으로 저장되었습니다!"

msgid "Discard"
msgstr "버리다"

msgid "Temporary discard"
msgstr "임시 폐기"

msgid "Automate"
msgstr "자동화"

msgid "User input"
msgstr "사용자 입력"

msgid "Form"
msgstr "형태"

msgid "Fallback"
msgstr "대체"

msgid "Chat "
msgstr "채팅"

msgid "Available Variable"
msgstr "사용 가능한 변수"

msgid "Product Name"
msgstr "제품명"

msgid "Minimum Price"
msgstr "최소 가격"

msgid "Maximum Price"
msgstr "최대 가격"

msgid "User Login"
msgstr "사용자 로그인"

msgid "Action Icon"
msgstr "액션 아이콘"

msgid "User Icon"
msgstr "사용자 아이콘"

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "Bot Response"
msgstr "봇 응답"

msgid "User Text Icon"
msgstr "사용자 텍스트 아이콘"

msgid "Bot Function Icon"
msgstr "봇 기능 아이콘"

msgid "Bot Function"
msgstr "봇 기능"

msgid "Predefined Function"
msgstr "사전 정의된 기능"

msgid "Bot Action Icon"
msgstr "봇 작업 아이콘"

msgid "Bot Action"
msgstr "봇 액션"

msgid "Bot Form Icon"
msgstr "봇 양식 아이콘"

msgid "Bot Form"
msgstr "봇 양식"

msgid "Fallback Icon"
msgstr "대체 아이콘"

msgid "Fallback Massege"
msgstr "대체 메시지"

msgid "Save & Close"
msgstr "저장 후 닫기"

msgid "Info Icon"
msgstr "정보 아이콘"

msgid "How to add parameters"
msgstr "매개변수를 추가하는 방법"

msgid "User form Icon"
msgstr "사용자 양식 아이콘"

msgid "Form Name *"
msgstr "양식 이름 *"

msgid "Add New Variable"
msgstr "새 변수 추가"

msgid "Function Form"
msgstr "기능 형태"

msgid "Action Form"
msgstr "행동 양식"

msgid "Custom Action"
msgstr "맞춤 작업"

msgid "Add New Custom Action"
msgstr "새로운 사용자 정의 작업 추가"

msgid "Add New Parameter"
msgstr "새 매개변수 추가"

msgid "Intent Fallback"
msgstr "인텐트 폴백"

msgid "Save Story"
msgstr "스토리 저장"

msgid "Reset Story"
msgstr "스토리 재설정"

msgid "Story has been successfully saved."
msgstr "스토리가 성공적으로 저장되었습니다."

msgid "WooCommerce is not active!"
msgstr "WooCommerce가 활성화되어 있지 않습니다!"

msgid "Error encountered in template."
msgstr "템플릿에서 오류가 발생했습니다."

msgid "An empty story name."
msgstr "빈 스토리 이름입니다."

msgid "An empty story template."
msgstr "빈 스토리 템플릿입니다."

msgid "title"
msgstr "제목"

msgid "Active"
msgstr "활동적인"

msgid "Disable"
msgstr "장애를 입히다"

msgid "Edit Story"
msgstr "스토리 편집"

msgid "Are you sure to delete"
msgstr "삭제하시겠습니까?"

msgid "Delete Story"
msgstr "스토리 삭제"

msgid "Built Story"
msgstr "구축된 스토리"

msgid "Built"
msgstr "세워짐"

msgid "WooCommerce Story"
msgstr "우커머스 스토리"

msgid "Story Name *"
msgstr "스토리 이름 *"

msgid "Edit Story Name"
msgstr "스토리 이름 편집"

msgid "Invalid username or email."
msgstr "사용자 이름이나 이메일이 잘못되었습니다."

msgid "Looks like there was a problem resetting your password:"
msgstr "비밀번호를 재설정하는 중에 문제가 발생한 것 같습니다."

msgid "User not found!"
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다!"

msgid "Okay, I have sent the recovery email. Thank you for your patience."
msgstr "네, 복구 이메일을 보냈습니다. 양해해 주셔서 감사합니다."

msgid "Your query is sent to the admin."
msgstr "귀하의 쿼리가 관리자에게 전송되었습니다."

msgid "Enable"
msgstr "할 수 있게 하다"

msgid "Smart Popup"
msgstr "스마트 팝업"

msgid "Standard Popup"
msgstr "표준 팝업"

msgid "Appearance"
msgstr "모습"

msgid "Choose File"
msgstr "파일 선택"

msgid "User Default Image"
msgstr "사용자 기본 이미지"

msgid "Primary Color"
msgstr "원색"

msgid "Choose Color"
msgstr "색상 선택"

msgid "User Text Background"
msgstr "사용자 텍스트 배경"

msgid "User Text Color"
msgstr "사용자 텍스트 색상"

msgid "Bot Link Color"
msgstr "봇 링크 색상"

msgid "Presets"
msgstr "사전 설정"

msgid "Preset"
msgstr "프리셋"

msgid "online"
msgstr "온라인"

msgid "User Image"
msgstr "사용자 이미지"

msgid "Hi I am John"
msgstr "안녕하세요 저는 존이에요"

msgid "Hi John! How can I help you?"
msgstr "안녕 존! 어떻게 도와드릴까요?"

msgid "Can you help me find a new backpack?"
msgstr "새 배낭 찾는 것을 도와주실 수 있나요?"

msgid "Product Icon"
msgstr "제품 아이콘"

msgid "Fusion Backpack"
msgstr "퓨전 백팩"

msgid "$"
msgstr "$"

msgid "59"
msgstr "59"

msgid "Send message"
msgstr "메시지 보내기"

msgid "Welcome Message"
msgstr "환영 메시지"

msgid "Welcome Image"
msgstr "환영 이미지"

msgid "Chat Auto-Popup"
msgstr "채팅 자동 팝업"

msgid "Controls whether the chat popup appears automatically on your site."
msgstr "사이트에 채팅 팝업이 자동으로 표시되는지 여부를 제어합니다."

msgid "Chat Pop-up Style"
msgstr "채팅 팝업 스타일"

msgid "Choose how the chat will appear: Smart or Standard pop-up."
msgstr "채팅이 표시되는 방식을 선택하십시오: 스마트 또는 표준 팝업."

msgid "Chat Auto-Popup Timing"
msgstr "채팅 자동 팝업 타이밍"

msgid ""
"Define the delay time in seconds for the chatbot to auto-appear on the site."
msgstr "챗봇이 사이트에 자동으로 나타나는 지연 시간을 초 단위로 정의합니다."

msgid "Note"
msgstr "메모"

msgid ""
"If the colors have been saved but the user-side colors are still the same, "
"it is advised to clear the cache."
msgstr ""
"색상을 저장했지만 사용자 측 색상이 여전히 동일하다면 캐시를 삭제하는 것이 좋"
"습니다."

msgid "Also"
msgstr "또한"

msgid "Found"
msgstr "설립하다"

msgid "Here are some"
msgstr "다음은 일부입니다"

msgid "Help"
msgstr "돕다"

msgid "Have any problem?"
msgstr "문제가 있나요?"

msgid ""
"If you experience any difficulties, we're here to help! Simply click the"
msgstr "어려움을 겪는다면, 저희가 도와드리겠습니다! 간단히"

msgid "Create A Ticket"
msgstr "티켓 만들기"

msgid ""
"button to report your issue, and our dedicated support team will assist you "
"promptly."
msgstr ""
"버튼을 눌러 문제를 신고하시면 당사의 전담 지원팀이 즉시 도움을 드릴 것입니다."

msgid "Create Ticket"
msgstr "티켓 만들기"

msgid "Post Type"
msgstr "포스트 유형"

msgid "post type"
msgstr "포스트 유형"

msgid "Post Label"
msgstr "포스트 라벨"

msgid "Associated Plugin"
msgstr "관련 플러그인"

msgid "Add associated plugin's name"
msgstr "관련 플러그인 이름 추가"

msgid "For better data consistency, please provide a associated plugin's name."
msgstr "더 나은 데이터 일관성을 위해 관련 플러그인 이름을 제공하십시오."

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "For status changes, please use the options available in the listing."
msgstr "상태를 변경하려면 목록에 있는 옵션을 사용하세요."

msgid "Template Section"
msgstr "템플릿 섹션"

msgid ""
"Fields are currently auto-filled for preview purposes only. Please save your "
"changes to apply them."
msgstr ""
"필드는 현재 미리보기 목적으로만 자동으로 채워집니다. 적용하려면 변경사항을 저"
"장하세요."

msgid "Choose one template style from the given below"
msgstr "아래에서 템플릿 스타일 하나를 선택하세요."

msgid "Add Button /Link"
msgstr "추가 버튼/링크"

msgid "Add New Button /Link"
msgstr "새 버튼/링크 추가"

msgid "Show on Listing"
msgstr "목록에 표시"

msgid "View Details"
msgstr "세부정보 보기"

msgid "detail page link"
msgstr "상세페이지 링크"

msgid "Save Template"
msgstr "템플릿 저장"

msgid "Create a Post"
msgstr "게시물 작성"

msgid "Please first create a sample post to use template section."
msgstr "템플릿 섹션을 사용하려면 먼저 샘플 게시물을 작성하세요."

msgid "AI web search enabled successfully."
msgstr "AI 웹 검색이 활성화되었습니다."

msgid "AI web search already enabled."
msgstr "AI 웹 검색이 이미 활성화되었습니다."

msgid "Something went wrong."
msgstr "문제가 발생했습니다."

msgid "AI web search disabled successfully."
msgstr "AI 웹 검색이 성공적으로 비활성화되었습니다."

msgid "New post type search enabled successfully."
msgstr "새 게시물 유형 검색이 활성화되었습니다."

msgid "New post type search disabled successfully."
msgstr "새 게시물 유형 검색이 비활성화되었습니다."

msgid "Data Synchronization Needed"
msgstr "데이터 동기화가 필요함"

msgid ""
"Your data is not updated. To ensure accurate results, please synchronize "
"your AI web search data."
msgstr ""
"귀하의 데이터는 업데이트되지 않습니다. 정확한 결과를 얻으려면 AI 웹 검색 데이"
"터를 동기화해 주세요."

msgid "Enable AI web Search"
msgstr "AI 웹 검색 활성화"

msgid ""
"Enable this feature to provide users with direct AI web search results in "
"the chat, offering them a broader context for their queries."
msgstr ""
"이 기능을 활성화하면 사용자에게 채팅에서 직접 AI 웹 검색 결과를 제공하여 쿼리"
"에 대한 더 광범위한 컨텍스트를 제공할 수 있습니다."

msgid "Enable New Post Type Search"
msgstr "새 게시물 유형 검색 활성화"

msgid "Lable"
msgstr "라벨"

msgid "Post lable"
msgstr "포스트 라벨"

msgid "WooCommerce is currently inactive."
msgstr "WooCommerce는 현재 비활성화되어 있습니다."

msgid "No product was found."
msgstr "검색된 상품이 없습니다."

msgid "Please enter a valid product or category name."
msgstr "올바른 제품 또는 카테고리 이름을 입력하세요."

msgid "Please enter a valid price."
msgstr "올바른 가격을 입력하세요."

msgid "Please enter a valid price range."
msgstr "유효한 가격대를 입력하세요."

msgid "Your cart is currently empty."
msgstr "장바구니가 현재 비어 있습니다."

msgid "Cart Details"
msgstr "장바구니 세부정보"

msgid "Price"
msgstr "가격"

msgid "Change"
msgstr "변화"

msgid "Total Price"
msgstr "총 가격"

msgid "Remove Item"
msgstr "항목 제거"

msgid "Subtotal"
msgstr "소계"

msgid "Total"
msgstr "총"

msgid "Proceed to Checkout"
msgstr "결제로 진행"

msgid "is out of stock."
msgstr "품절입니다."

msgid "You cannot add another “"
msgstr "다른 '를 추가할 수 없습니다."

msgid "” to your cart."
msgstr "\"를 장바구니에 담으세요."

msgid "You cannot add more than"
msgstr "이상을 추가할 수 없습니다."

msgid "of this product to your cart."
msgstr "이 제품을 장바구니에 담으세요."

msgid "has been added to your cart."
msgstr "장바구니에 추가되었습니다."

msgid "has not been added to your cart. Please try again."
msgstr "장바구니에 추가되지 않았습니다. 다시 시도해 주세요."

msgid "View Cart"
msgstr "장바구니 보기"

msgid "Please select a product!"
msgstr "제품을 선택해주세요!"

msgid "There are no variations available."
msgstr "사용 가능한 변형이 없습니다."

msgid "Product not found or not a variable product."
msgstr "제품을 찾을 수 없거나 가변 제품이 아닙니다."

msgid "You can't add another “"
msgstr "다른 '를 추가할 수 없습니다."

msgid "There was an error while adding the product to the cart."
msgstr "장바구니에 제품을 추가하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid ""
"The requested variation with the specified attributes could not be found."
msgstr "지정된 속성을 가진 요청된 변형을 찾을 수 없습니다."

msgid "Change Quantity"
msgstr "수량 변경"

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "The cart is empty."
msgstr "카트가 비어 있습니다."

msgid "Cart item is not found."
msgstr "장바구니 항목을 찾을 수 없습니다."

msgid "The item was not found in the cart."
msgstr "장바구니에 상품이 없습니다."

msgid "Quantity updated successfully!"
msgstr "수량 업데이트가 완료되었습니다!"

msgid "Change quantity"
msgstr "수량 변경"

msgid "Edit Post Type"
msgstr "게시물 유형 편집"

msgid "Parameter"
msgstr "매개변수"

msgid "delete"
msgstr "삭제"

msgid "add intent"
msgstr "의도 추가"

msgid "plus icon"
msgstr "플러스 아이콘"

msgid "Add Intents"
msgstr "의도 추가"

msgid ""
"On the responses listing page, all the responses are listed here; you can "
"check them out."
msgstr ""
"응답 목록 페이지에는 모든 응답이 여기에 나열됩니다. 당신은 그들을 확인할 수 "
"있습니다."

msgid "Add Intent"
msgstr "의도 추가"

msgid ""
"On the form listing page, all the forms are listed here; you can check them "
"out."
msgstr ""
"양식 목록 페이지에는 모든 양식이 여기에 나열되어 있습니다. 당신은 그들을 확인"
"할 수 있습니다."

msgid "Add Forms"
msgstr "양식 추가"

msgid "On the add form page, you can add a new form."
msgstr "양식 추가 페이지에서 새 양식을 추가할 수 있습니다."

msgid "Responses"
msgstr "응답"

msgid "Add Response"
msgstr "응답 추가"

msgid "On the add Response page, you can add a new Response."
msgstr "응답 추가 페이지에서 새 응답을 추가할 수 있습니다."

msgid ""
"On the actions listing page, all the actions are listed here; you can check "
"them out."
msgstr ""
"작업 목록 페이지에는 모든 작업이 여기에 나열됩니다. 당신은 그들을 확인할 수 "
"있습니다."

msgid "Add  Action"
msgstr "액션 추가"

msgid "On the add action page, you can add a new action."
msgstr "작업 추가 페이지에서 새 작업을 추가할 수 있습니다."

msgid "Add Intent Group"
msgstr "의도 그룹 추가"

msgid "Import"
msgstr "수입"

msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgid "End Chat"
msgstr "채팅 종료"

msgid "Restart Chat"
msgstr "채팅 다시 시작"

msgid "Image"
msgstr "영상"

msgid "Send Icon"
msgstr "보내기 아이콘"

msgid "Welcome to GeekyBot! Let me know how I can assist you today."
msgstr ""
"GeekyBot에 오신 것을 환영합니다! 오늘 제가 어떻게 도와드릴 수 있는지 알려주세"
"요."

msgid "admin."
msgstr "관리자."

msgid "Account Assistance"
msgstr "계정 지원"

msgid "Diet Plan Assistant"
msgstr "다이어트 계획 도우미"

msgid "Job Application"
msgstr "입사 지원"

msgid "Offline Form"
msgstr "오프라인 양식"

msgid "Real Estate"
msgstr "부동산"

msgid "Sales Support"
msgstr "영업지원"

msgid "University"
msgstr "대학교"

msgid "Vacation Planner"
msgstr "휴가 플래너"
